快廣傳：有人認出立會門外有幾十人，同尋日撐警新記班尖東古惑仔係同一班人

From WhatsApp message：快廣傳：有人認出立會門外有幾十人，同尋日撐警新記班尖東古惑仔係同一班人，兄弟快撤，不要被利用，勿衝，勿衝，安全至上。

Fact check左未呀

#270862
新會然, 3毛 FEEL

散播假消息，躝喇

270862

又係新會員出呢啲無証據post

我見咁另外出文求fact check個撚個晌度負皮唔去check 仲話我好forward出嚟 我係鬼 火都黎撚埋 點check呀大佬
我轉身返屋企算鳩數啦

就是這三條友煸動人衝 証實是新記紅棍

推

緊急！

佢哋好似用英文名多
有冇人覺

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

各位唔好幫膠post留言同評分，明白大家好激氣

起底發現樓主出post用過殘體字

9up

不要低能玩老屈 我從來不懂仆街殘體

咪鳩up啦 煲底冇撚見過佢地

無證無據，我證實佢哋係你老母嚟都得啊

新乜撚野記呀
普通人撚會叫新記咩
過主啦警犬

躝啦on9仔

我見佢地同你做個專訪好唔好 我覺得你似鬼多D

在場衝立會，企前線既係有共識既死士，尊重佢地，唔好連換支旗都嘈閉閉

冇啊屌你

樓主係殘體大陸狗
各位負評然後上一頁，唔好再覆

證據：

快d拉佢地啦

喺海富m記叫當日影相班連登仔衝？

起底 block 上一頁

不懂仆街殘體
邊有香港人會咁講

新會員注意 又一個想分化

笑撚死，成句都大陸仔feel

睇到快廣傳已經唔洗睇

冇圖冇證據你話五星戰隊幫手都得啦

樓豬係咁叫人散水

快廣傳：連登仔認出樓主老母性感真空上陣,走入灣仔狗竇準備慰勞

警黑合作，又贏一次

之前(4：00)經過見到有幾個著白色衫嘅人喺中信門口食煙
唔知關唔關事，我知食煙唔代表係黑社會唔好插我

完全封鎖「Paopao」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

傳你老母

負皮 blocked 上一頁

新acc

認真，新ac，有成日叫人散，做3毛都專業d啊，屌你老母

唉 原來呢道只有勇武係人 其他和理非都係鬼 唔知邊個搞分化 好心像雷辟 你地勇武自己死就好不要破壞200 萬香港人行出來心血

好心像雷辟

you up what spring ar

雷辟？

緊急 ! 樓主老母係狗竇入面比狗屌緊,避孕套唔夠用
有無巴打拎出去保鮮紙當避孕套支援下樓主老母

我相信哩度無人會覺得係損失黎既

block

多謝提醒有好多五毛